係街見到條女係自己理想既類型 會點做？

唔通只可以眼白白咁望住佢走

眼白白睇住佢走

睇下自己銀包先

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦世界好公平如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

反白眼咁睇佢走

我唔制

但你唔係人地理想既類型喎

咁如果係呢

用眼神屌一下

抄佢牌

如果夠薑

抄佢牌啦就算失敗都係柒姐

人類通常會被同自己DNA相似既異性所吸引
所以如果你可以對對方一見鍾情
即係對方都會有同樣諗法
去馬

同意

明知她不會做對像，可惜你太o_ _！
天理沒法睜開眼看膠相

可以點啫，眼白白睇住佢走囉

咁有緣嘅話一定會相見

視姦佢

去廁所打飛機

拎電話

唔通沖埋去屌佢咩

聞佢啲頭髮

望多兩望，然後一世都唔再期望會再遇到

識玩